燒山演技大爆發 一人分飾林鄭麥美娟

[url]

[/url]

笑撚死

好撚好笑吊你老母

仆街,燒山話澳門無可能取代香港

咁即係沈旭暉啱，慘